求救 隔離屋剪左我屋企條上網線！！！！

話說前幾日隔離屋唔知係轉上網公司 定轉光鑯之類
之後個晚就開始上唔到網 今日call左師傅上黎我屋企睇
師傅見唔對路 就走去樓層到睇
原來我屋企條線比人剪撚斷左 要拉過條新線入屋重新接駁返先用得返
打比管理處又話佢唔可以管呢d野
打佢隔離屋用個間上網公司(x港x頻)又話要check下先，佢都唔知咩事咁話就算數

乜自己裝上網線既時候可以剪鳩人地條線？？
然後可以不了了之？？

有冇巴打試過發生呢種情況，可以點做？？

剪番佢

強帖留名名

報得警啦下話？

拍門屌柒佢

點解你會打去人地間寬頻公司
而唔係直接同格離屋講

剪返佢囉

出律師信俾x港x頻

報得警，記得影相

唔知法律上咁理解啱唔啱
條線係出面電線房，唔係喺你屋入面，應該係屬於你用果間寬頻公司嘅資產。比人蓄意毀壞，係咪係寬頻公司去告，而你同管理處係證人。

剪返佢咪得

打999

教樓主剪番佢果d唔好信呀 會搞到自己都有機犯法
所有電訊公司驚嘅通常都係兩樣
第一報紙傳媒
第二ofca
你記住影低晒罪証
仲要問埋管理處果日上黎個條友staff number人名
直接email send過去你用緊果間同你隔離用緊果間
cc ofca 東方蘋果
大佢一句擅毀他人財物 準備報警出律師信

可能因為你棟樓難拉線
D仆街懶得穿條新既 就剪尻你果條再駁豆做人地果條

利申做過呢行

咁仆街都得？

唔同公司用既線唔同 cat5種線被偷一睇就知
竟算難穿 一般唔會咁博
如果係光纖線直程連個頭都唔同
我諗似剪錯
利申 鳩佔

你岩 通常一定唔會搏
因為呢d一查就知
剪人地公司要賠錢 同幫人駁番

通常都係同公司勾ip box勾錯plot位

樓豬打去投訴就應該有人會跟 好似係

利申我都係尻up

巴打係咪住大埔？
我所試過同一個情況
不過我係比隔離屋話
幫我地整個個師傅剪左佢條線
結果我打上去屌7 HXXN 叫佢
拿拿臨搵個師傅整番好先叫完左件事

肯定係你剪啦仆你個街個名咁大把鉸剪

call自己果間上網啦
話上唔撚到網叫佢搵師傅黎跟咪搞掂

我同隔離屋用唔同公司

講真告條撚咩，冇證據加上人地實唔認
一係就當自己黑，一係半夜剪返佢當打和

推

有朋友遇到同類似情況,機房條線俾人整爛左所以上唔到網, 拖左勁耐ISP都唔肯負責, 仲要死瀨唔關佢地事, 最後我朋友上左ISP 官方facebook page 講左單野, 第2日即刻收到Customet Service 打上黎話會盡快落case整翻好

民事索償

佢搵返自己個isp整？

聽日師傅上黎拉線，我聽日就影返低證據

依樣以前用3試過
打極都唔肯搵人上來整
半個月無得上網要用4g router

咁你都忍到？

我都試過比人剪左，個師傅話有d閪既師傅見條喉唔夠位走就夾硬整走人地個條上自己個條，話如果真係追究可以call返管理處睇邊個師傅邊間公司登記
之後投訴佢

有試過啊

我香港寬頻Hkbn，有日突然上唔到網，打去投訴，一開始不斷東賴西賴，話我router有問題，又話係我wifi有問題，最後話我電腦有問題。之後話要師傅檢查就要收200蚊，我屌佢話你最好唔上黎整終止合約

如是者，投訴左兩個禮拜，話「豁免」費用上黎睇喎！一睇，原來隔離屋裝香港寬頻，剪左我地條線，要擇日再拉過，最後，拖左兩個幾三個禮拜先駁返

離譜嘅係，話已經「豁免」我地400蚊維修費，所以中間受影響嘅日子唔會退款！

投訴消委會同ofca，居然叫我地自己搵對面屋賠償喎

無賴到冇人有

最唔要面最無恥嘅公司非佢莫屬

有樣野叫線拖線
即係剪左人地條線
綁自己條線 再拉過去
比起自己穿快好多

之前都試過咁俾人剪，你打上去自己間寬頻佢會幫你搞返，師傅再報俾公司，公司唔做野都無法

小弟都做過短時間，初初做剪錯都唔奇

我試過三次 兩次自己公司 一次人地公司
有次我上上下上唔到 即刻出去睇邊度整緊 捉住個師傅叫佢整返好先好走

忍唔到都無計
最後隔左幾個月又話壞機房隻switch 又半個月先有人整
今次直接申請多條pccw用算
打死都唔會再貪平用3

聽唔少呢種案例 其實隔離屋都唔知啲寬頻師傅會咁做 要屌就屌寬頻佬

Hkbn狗也不屌

續約都係戇鳩仔

唔係hkbn就pccw架啦

我都好似試過，果期諗住轉台，但未完舊約
咁另一個台俾我免費用住一個月，然後先開始計，
跟住得返半個月果時，無啦啦舊台上唔到網，
而咁岩對面屋周一日裝完新寬頻，
不過因為得返半個月，而且新台用到，就無理到
而家諗起，九成九被人剪左（舊台同對面屋新裝的係同一間Hxbx)

hxbx你老母咩 真人比人剪都唔敢出聲都算啦 網上打個名都唔敢 真係

我試過差唔多情況
又係隔離屋裝完我就上唔到網
之後搵人黎睇先發現係我個條線鬆左
擺到明係裝個陣整鬆我條線又唔撚搞返掂
之後問隔離屋原來佢係裝pccw
正仆街

上面中招嘅咁多hkbn

到底係比人齊口剪定係燒傷還是比人線拖線都好唔同處理架喎。

齊口剪一定影相落管理處報警，對返邊個公司係個段時間借匙做過野。

燒傷（人地拉新線太快疊住你個線同打斜拉）就叫幫你維修個師傅睇下生口位邊條線最新，提醒佢小心啲處理，唔好燒返人個條。

比人線拖線就唔駛講添啦，個師傅自己會拖返佢個條走。

波波班師傅做cat5最仆街，最鍾意見難拉就“湯蛇”，a單位借一對b單位又借一對咁..

利申:前老電師傅

係咪即係比hkbn d師傅剪左？

住咩地方

刑事毀壞唔係犯法咩

湯蛇被人借線，咁原本個用家上網會唔會有影響？

電訊商就是狗

乜鳩責任都唔想負咁仆街
係自己屋企自己整斷就自己負責
出左屋就就公司要做
唔通出面掘路掘斷左
又要我地自己俾錢整

有啊屌 都係X港X頻

其實連香港寬頻都唔撚敢打啲垃圾，人地公司係你老襟，定係你係打手上嚟鳩up驚比人告所以唔敢打全名呀？

以前聽過唔少呢 d 閪野啦
d 師傅最緊要裝到自己張單
人地上唔到網關人撚事

我諗主要睇吓用咩上網plan
cat5e 理論上話去到1000Mbps
但實際唔會俾得足
所以假設最壞情況被人湯剩4條芯
功率得返一半
如果你用100Mbps，應該唔會影響到
用500Mbps 就好大可能會有影響
用1000Mbps 一定有影響

拋磚引玉，又學到野

但係咁做一定有手尾跟 嫁喎
定係大家行內 會不了了之？

我都經常比人整鬆條線
下下都要等師傅上黎係屋企查完一輪
再查機房先搞店

見過街站有2000mbps寬頻咁佢用咩線?
2條8芯?

刑事毁壞

我plan 1000
但下載600 上載800

你拿拿臨call維修啦
如果你用電話線上網比人地新裝既光纖剪就煩啦
可能要重新放線，你用邊間先，間間唔同做法，不過比我就偷番佢地線去用算數，有d師傅會搵番對頭公司邊個裝，叫佢自己放番條比佢用，但睇你住邊啦

想問下 我hkbn 4芯線現在行100mbps 改1000要唔要拉線 見條線有8芯

仆街啦寬頻佬
試過又係隔離幾戶裝寬頻
個死人寬頻佬拉條線係我大門門頂到經過，係貼一貼借個門框頂住條線
咁都算啦，擺明條賤人連幫人釘多幾粒馬仔都懶
但最賤係我門框上面有個天線盒
佢條線因爲個天線盒頂住唔可以直晒貼住牆咁經過
佢竟然係整爛我個天線盒拎到條線無晒阻礙咁過
痴鳩線，用人地門框借力朗住條線已經夠懶夠仆街
仲要整爛人地野而比自己條線過，費時兜路
死全家啦寬頻狗

痴撚線，咁樣做野

咁睇黎香港寬x唔只一單wo
管理上有嚴重問顯

比我會bcc ofca 同蘋果，
睇下佢會唔會中陷阱

屌那星，成班垃圾咁樣做工程
好地地一條線俾呢d撚樣搞到返唔到轉頭

屌那星，平時做工程都覺得班弱電佬真係垃撚圾，cable containment唔識做都算撚數，仲要墮落到做野做到咁無底線

個天線盒你嘅？
點解唔報警

現時香港家用入屋fiber 大多行GPON, download 最多2.5Gbps, upload 1.25Gbps
要行到10/25/40/100Gbps 就要行唔同規格既sfp

感謝各位意見

叫左師傅上黎
師傅幫我地影左相，拉返條新線入黎
師傳同我地講原來好多戶都有比hkbn整爛過線，然後佢地上黎整返
不過最衰係住私樓管理處唔會幫手跟，自己去投訴香港寬頻佢唔會show你
不過我都會照send email比hkbn ofca 同班報紙佬

有冇圖？

我用netvigator，試過比hkbn剪左我係機房條線，之後netvigator幫我約埋hkbn個師父一齊拉過晒

問下師傅知唔知邊條係佢

知好啦

無線上網卡

要還拖唔使做到出面剪嘅，屈2屈就上唔到網

啲留言係咪ON9 隔離屋係唔知情 整斷人地條線做咩
咁做係報復唔到整斷你條線既寬頻佬

5e就唔使再拉

我見過個有部機可以駁返斷既光纖，上次係咁樣幫我整